Hi 淡友 (1143)

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

LK係熔斷定停牌

好似差唔多了

大家開新post記得quote返晒啲野呀, 俾新黎既睇

容斷 我要見証力屎

岩岩開即刻再熔

今晚-700

第5次熔斷

垃圾股造假數一文不值

9:30分 時 總市值有7億 依家得3億

29號停牌退市啦，今日最後一日交易日

有無勇士錢多接貨

52周高位 51蚊 依家1.29
高位入個d 人 應該嘔血

大戶拉高出貨又溶過

入左rtx同mrna

跌多d

屌你個G..琴日比人夾300點個張終於走到

又走？ 唔坐多陣？

平手？

牛b死了

點解LK仲有人幾千股咁買

連續11日對家

買咗牛

尋晚有幾多人中伏

中咩伏高位加沽仲可以點中伏

唔坐啦..坐到好攰..

你唔可能排除有人反左手

大跌，但又冇市

一路尋底

miki無brake

唔信miki穿25150！

25入咗sdow

我睇評論 話 有咖啡送 同可以做大股東

又冇底

正常星期三沽落架啦

岩呀山頂

穿硬

一走繼續跌

比人沽爆咗算唔算危害國家安全

夜期硬到

決定今日唔玩

做淡唔洗做雞喇

話左你啦

借貨沽要還貨嫁

我都入左 1.2x

低水幾多呀港女跌左先

穿咗

還貨定買貨

走人啦沽得

無break 好痴線

25150唔係大位wor
25250唔守就睇25000了

走呀

早知唔走

又係咁

但好撚神奇..一沽就夾

你講緊期貨定現貨?

期貨

跌咩?

個位今日喺25303

一早講左255穿直落250架啦

夜期咁硬? 唔係結左啦咩

星期一結

dji 25602-1 4張食得
每張500點
其他繼續擺住先

睇7月啦 6月得返好少 冇咩指標性

淨低嗰100點留俾好友算
收工

spy put strong hold到下星期

琴日dji升個堆銀行股今日跌突晒

同前日走法一樣

既然佢玩慢跌
咁大位通常要試2-3下
預今晚250仲有1下彈... 不過越彈越低之後...

狼來了咗咁多次,
次次都V返上
今次係唔係真跌

道期穿253追沽 大勝緊150點

岩呀彈返上252 253再落

250 硬底

繼續等...
等反手all in騰訊系

唔該想搵股票超人

再落去應該無咁高了

今晚應該會穿

253唔算高啦

會試250 彈到251-252再穿
你睇道期4小時張圖

去搵問米婆搵佢

你睇番前日就知點玩

所以話本多終勝。當日夾1500點夾我唔死

嘩屌 想直穿

穿250人踩人

今日悶到...
諗住佢6月尾7月頭快閃落
本身諗住今日有錢收...
點知玩慢落...
剩係朝早加左沽同尾市入左最近個隻熊

又執少200點

淡友等我領軍

成交量都唔似

仆街要彈了嗎

當牛軍失去信心。就會千跌

屌你走開啦

dji 250要來始終會來

信我想媽咪推落幾多點

鞭緊我屍

另一可能係直穿250去248 249
之後反抽掂多次250

就落249啦

feel 到一加沽就夾到仆街

你都中啦，真係今個星期到
想講條升軌就快玩爛

25000

個圓頂

食屎啦你

信我

夾緊未

睇到

250起跳上252 253再落

走呀牛軍

等sp500穿3000應該爆落

我有無眼花 道期跌500幾 港期跌80？當淡友係乞衣

Call得

睇低水啦

冇買

紫巴又救市

點解唔等位沽落呢

差唔多啦

應該上唔到252

我d7500有救啦

今晚還今晚，星期一還星期一

星期一呀爺放水千升

兩日weekend可以夾爆

真係 上星期五又係咁 星期一

唔好咁啦 比我發下夢都好呀

低水得140點平時道指跌300點港女分分鐘已經跌200啦

星期三夠跌到仆街
今朝爆又轉燈

超人個V彈係咪上下倒轉個隻V

低水緊3百幾點喎港女平水左架啦

係

A彈

250

跌多啲

彈都唔彈下

跟本劇本係要dji同港女收返近之後一齊落

雙底，睇路

V上

呃邊個

你睇下月？未期結睇今個月啦，正常係平水而家低水咁少

追沽啦 止蝕253

同我講?

仲末有陽燭

熔。。。

有無買

呢個7月期黎

你今日去LK到已經熔6次啦

gps

正常睇7月啦下話

唔似會彈...
低位震蕩再等等吧

coffee

7月低水2百左右因爲有除淨唔係真係跌咁多

好似準備V彈

然後聽日通過國安法..星期日宣佈制裁你

V陣準備 搖撚準味

WMT 咪升

sor柒左無睇轉左

道期 250 鐵底要轉call

【譚惠珠：星期日人大常委會有機會表決 或一公布就實施】

271 gogogo

終於等到國安法

夾死班高J

25.9走哂sdow

識挽

K巴

今日我硬好，玩捉轉角

美股跌唔落wor

傳左好耐

佢穿250插唔落我暫時食晒全部沽，睇位再做

係咪要跌1000先可以叫跌

吓...
牛軍..頭先唔係好撚串架咩

係熔斷呀

跌到0先叫跌

走鬼啦

美國有時差 屈原家下先出黎

星期日實施 星期港股暴力抽升洗太平地

淡友

將軍 係跌市啊！

打個飛機冷靜下先

差唔多

我睇到D野....
聽日一通過
美國佬夜晚就郁你..
星期一暴力跌5000點
乜牛都死

想發大財既可以沽下港女

呢期無咩信念喎

準備反CUP

穿咗250就要睇多1000點。

不過好似搏佢假穿比較值搏

跌唔穿，應該真係差唔多

好重牛咩

港女你地真係沽？

星期一242見升就250

沽咗幾日啦喎 有問題？

沽落地核

我諗起六月頭制裁嗰次幾乎直上三千

我嚇大㗎

恒指會唔會太硬

美女跌關港女咩事

國安法要升 阿爺唔會比跌

星期一高開一定架啦

又跌

買左咩

揸緊7200?

我已經唔成日on見親旺巴都叫春

納dee守住9870守唔住就開波啦

買左正股

小妹係絲

買上先

你買咩？

期結大撚晒
跌得幾十點
牛軍又然了

死gay佬

跌完

贏錢先講
但我put 左5張939

咁都ok既內銀是垃圾

牛熊比例，終於牛多過熊

939 都put, 週期股
put 肛交所好過

痴線 24400嫁啦
差200點打

LP 6蚊
細細地學下玩

黎啦

好靜

我put左295 11張

咁靜代表大船係牛

納dee我要認真返唔玩膠，穿鳩哂

插呀

究竟發生咩事

249個支持其實幾足
可能再試多次之後做短底

因為一日確診4萬人？

唔需要原因

銀行

訓教算 玩多輸多

落多次249
如果係大彈上251以上的話仲有救
如果慢慢落249的話死硬

250鐵底驚西

準備轉身做硬好了

吉倉 等將軍下令

正皮俾頭Post

一棍上

食番80 點回下血
比佢左一把右一把

咁行法...
今晚dl見

咁我食左call先

好勤力喎你 今日咩環境

無日無贏無輸

call其實著數
我估就算再有DL都係249左右...

到時就係見佢sl近先call 衣家平左就唔call了

仲唔拉就245見

日日印銀紙但個股都係咁跌
咁D錢去晒邊?
來來去去睇嗰幾隻係綠燈

245講咗3日
希望到

乜野死鳩緊先

好快升返哂

利申240牛

250真係有d力水

700會頂住

Ig 改到超大margin
無得玩

星期五晚就係咁

我記得唔係咁？

我記得個個星期五晚都會加喎

咁樣慢落唔易彈...
最後防線24900附近

可能我記錯
算啦唔玩住
今日玩得好差

我都係
沽完落嚟開始左一巴右一巴

新DL

玩完246見

而家仲要開始糧地
唔可以再入錢入去住
要好小心咁玩

244先岩

應該彈啦... 上返250再扮下野
小機率整棍大既直穿

壓住係到
3點黎多棍大啦咁

唔係講今日 7月見244

只爭朝夕

今日到左目標算架啦等佢彈返上去再沽落黎

希望佢插到7月5號

個POST正氣左咁多

go 24765

香港咁硬

收到風

尋晚算易玩

由於比預期跌慢左
我宣布232已經唔存在了

笑死

MCO 都出事? 停TOPUP喎

靜到無倫

美國白皮豬快d 落地獄啦，人肉饅頭食得咁過引

炒股炒到你咁真係慘

做淡友唔黑心，唔通希望個經濟欣欣向榮，你都on99

早晨，原來今日有動物玩，大家有無心水

日日玩畜牲

未訓醒

星期一千升

放量下跌喎師兄

又係跌幾十點 跟住星期一抽升格局

將軍

個volumn一柱擎天 唔好太開心住

我諗咗一諗先get到係馬

牛熊係牲畜，馬係動物，咁易明都要諗

訓下都好既，合埋眼

你個3200點又變左幾多點

4000 點咋，有d 斬左抽得太急勁

咁有信念 我望住唔敢加沽 點知無brake

我都唔敢加，已經停左手

估唔到佢轉左一下燈就爆瀉

琴日係d group見到人買200過關贏成80萬

不過好似係波

可能6*1波膽

今日大家有咩做

等你啲貼士

貼黎j 下

周蛇不了

真係抵佢贏，200蚊波膽

1:4點買

仲要一注中

準備大彈千升夾鳩死人

點解仲會睇升..

牛皮熊

美股睇位準到仆街 我253一穿穩開沽 而家249
贏400點 都皮幾

港股都on9 彈出彈入
夜期跌得咁少 同上星期一樣 開市拉過期結
下午再跌過 希望贏

留定名下星期千跌bin c

好呀 無問題

星期一美期千升

google
google call
輸左我1/4

屌那星

ig233

咩事

你個明燈channel 幾時update

邊到

佢未訓醒啫

想gun

造人計劃

屌雷狗

屌

weekend IG

諗緊去邊到生

邊到呀

又俾你呃尻咗入去睇

熊軍又可以買定髮泥睇樓

星期一港女準備又夾一鑊。

暑假 偷懶中

又係你

係我呀，係我呀

澳洲？

暴跌

其實美國咩事跌咁多

可能準備突然死亡

152點啫 冇事嘅
計返 頂多跌千

-682

屌你屎眼

變態

依家-68.9

打少左個.姐 就要屌我屎眼

唔係跌好多

切未

ig dji weekend? -200

落地獄啦

早呀 光頭佬

你係咪認錯人

見到腩哥，仲以為你上左岸

好後悔入咗Q牛

Q牛又唔洗驚，大陸賭仔谷左咁多日，星期一開一日一定掃貨

美版BA 大戶掉貨 散戶排隊接貨

沽貨定掃貨先

一日未開市，一日都唔知點行

班大陸佬個個唱緊71送大禮+國安維穩丫
香港就個個等死咁沽定 星期一實頂中資股

最好升有幾高升幾好俾個靚位plz

入重貨未

等星期二沽定，71無死過人

收到

認輸小米投哂降星期一走

我都唔知星期一點部署好 如果低開會想入牛搏佢期結拉返上去

你有2日俾你諗

好撚頭痛 想一個星期贏返一兩千都咁難 衣家無收入真係好大壓力

我已經諗好哂等個市

其實係咩人教你期結會拉

見到琴晚港女好硬跌唔落咁款

I know that feel bro

希望你賺大錢啦

校友 你好似都就失業？ 我衣家想快d返hk搵工對沖
-緊30k 追返一半都偷笑

咁都難

我張 contract 完左無人同我傾
糧緊地呢而家

未來人

匯豐可以上番70幾咁好

而家睇落，千四點都係雜料

星期一最少-500倒升我派人奶

咪燈啦

唔洗你派 我自己黎

發覺weekend ig次次都撚鳩淡友
做淡真係慘過做g

低級淡友先j ig高級淡友買定數錢機開心過week end

可以而家call weekend ig

再搵過份啦

今次weekend ig 郁得快左好刺激

我句台詞

言兄，吉過？

星期六巴，吉左

今日又沒玩過

+200

聽日再車落去

馬仔+200?

今晚有無快車

冇人想要囉臭嘅

有屎味

尋晚斷咗少少

食住個勢

牛左，今晚唔使訓

Weekend ig同dji 都跌緊

聽晚呢

點解weekend ig 玩到好似平日咁之前都係一粒鍾都未必跳一下

星期六日就放假唔好望啦

賭完馬，唔望佢，望d 咩

望下自己個户口

唔識郁今晚睇波

就開波

我都想睇 但無買無動力睇

你payme我，我幫你買

無人賭1/7真end game?

送炸雞啤酒

咁癲 下個禮拜贏返d賭本先

失眠到開市

寶寶又要食雞雞

整限牛？

男人老狗唔好講啲疊字

唔驚
國安法阿爺一定幫港女托住

兒登呢到見個市一跌就冇晒人

即係個個都買升

聽日一定跌到仆街

我都唔似男仔

托多日俾我走埋貨

聽日裂口低開 再收DL

找啦但唔係咁易
個巿好靜

聽日一定跌

靠你燈

聽日實燈到

有無諗頭開個私gp自私傾

放個悠長假期先囉

求+

搵子言巴做admin

點為知真end game

最後一次，果日立國安

你地黑期會郁？ 點解我睇唔到郁
星期一係咪一定要跌？

你又知個日立？ 收到風？

allin 都得
1/7對於共產黨黎講係prefect timing
再拖係冇意義

weekend ig
google la

見到了 24300了

呢度

233

唔該巴打

其實未必一定會夾上，只不過有機會美期喺港股開市嗰時反彈，港女借啲兒夾埋一份咁解。

負利率...先救到市？

其實今次有無機會 恆指高過道指

研究下有d野又講唔到又要對住假膠

唔識估，到時睇大户點樣撚。

睇下子言巴得唔得閒搞

原來我屋企附近個賭場開返
下星期牛熊贏錢就做本拎去玩
之後賭場又贏比牛熊做本

最後就淡出淡友po 因為輸到hihi

結果係最後上ifc

澳門？

教你玩poker殺肥魚好無？

又爆跌

聽日穿240啦

有冇淡友poker局

真心咩可以呀

你想佢死

睇住兒登做
跌市 個post靜晒都知咩料啦

發咗達未 見到你同人夾Netflix 都feel到浸窮撚除

澳洲

我揸靚牌會陰陰咀笑

癲 你地玩幾大架 太大我唔玩架

黑期失禁式下跌

熊軍開party 啦

ig係比熊軍打飛機

其實我都日日買升

有幾多牛係手？準備好打靶未

熊軍開始打飛機
星期一爆升

言巴，過到關

加乜鬼我唔做搞手呀等其他人搞

去哂睇樓，打乜鬼

熊 gel

我聽日搞啦 tg谷？

tg gp點搞呢到po link又係全部人入
所以太煩唔識搞

「歐洲支付寶」申請破產，阿里大股東損失慘重，投資者欲哭無淚

星期一9988仲唔死

咁邊個先准入呀

最後冇夾 冇人申請 自己申請咋
你係咪想join?

熟人先入，越少越好多不如係翻到
多既話又有超人又有輸戰郎，咪撚搞

批唔批我

有搞手先算，你做搞手未批自己

去康文啲gym 咁夜都仲要排隊屌
啱啱先買左張月票入唔撚到屌

准十個人入 on 鳩鳩
又話室內冇限聚

旺巴 安巴搞係到有公信力

無人理嫁，有d無買都照入去做
搞搞下轉其他好過

簽場喺gym 房門口

無用嫁

我乖仔排緊隊

Gogogo

點解唔報出面

今晚有冇波水

呢4個，同埋言巴k巴ray巴將軍都有公信力

東邪西毒笑死

點解我係西毒

你個西最毒男人老狗有西

都話女仔

我知呀做男人啦幾好

輸左35k 仲邊有錢

美國單日再多逾4.4萬人確診新型肺炎，再創單日新高，全美最少11個州叫停重啟經濟活動。

領導白宮抗疫小組的副總統彭斯說，近日新增患者主要是年輕人，情況「令人鼓舞」，因年輕患者比年長患者，出現重症機會較小。

美國國家過敏症和傳染病研究所所長福奇就警告，現時在南部和西部地區的爆發，可能會席捲全國，呼籲年輕人保持社交距離和戴口罩。

死咁d廢老先好下話 btw, 星期一又要跌了，果然大成交棍落好勁

而家限10個 排到下世 封場之後已轉出面d gym 又大又唔洗排

太遲

補多左條

「歐洲支付寶」申請破產，阿里大股東損失慘重，投資者欲哭無淚

跟頭兩場先

唔聲唔聲weekend IG又試day low

肥佬李西毒

西毒

0:1

睇黎做咩

唉，強迫症。吉倉都要望吓

目標0:2 0:3

嬲哂你地

仆街啦

我想選擇WP互串，變左獨贏

錫返

中左就可以開多幾間分店

好難中

又臭又毒

1:1既

1:2

準備

燈下先

升埋星期一先得唔得？

頭先0:1 個陣，真心想掃曬和既波膽

我估下咋你知我好燈，一陣話唔埋龍市上3萬5

燈埋今次唔該

好垃圾既巴

好彩熱補左和

頭先2:2好似80倍

自己睇路啦做好風險管理就萬無一失，準備埋對沖最好

燈翻上245

我有信心

ig密密郁唔通係真跌

你得嫁

但短期上250都唔出奇，大戶要出貨

但我可能會不問價斬隻call

咁長遠就算會，你坐到咁耐咩中間反彈夾你1 2千點你即刻止賺啦，唔洗諗咁遠

睇緊玩架姐可能8會月就到呢

隻put夾到兩千點冇走過

係最大問題係個市場上好多錢係到

笑死你知有損耗架可

如果唔回就真係恭喜你

輸慣冇所謂啦
都係賭啫

唔會唔回囉不過夾到入肉都唔走就

咁樣真係賭

懶得溝
要溝一早有贏走人
係賭大戶夾幾耐啫

個人情感影響你姐，無話1定要回
前幾年個大跌市你估下唔斬會點？33484 lu

急抽

好多人唔識玩 見輪唔會打就死坐爛坐

輪最正係引伸波幅縮你個窩

回一定會點 夾左幾多先回姐

輪真係難玩太多方法輸

做好做淡其實無所謂我覺得反正睇勢
美股升咁多回調定跌無人知，港股局跟既姐
如果大跌市，炒700炒388破哂dh做乜
但係勢就點都要回，呢樣就局梗

橫行市待爆格局先適合

玩輪就係玩期望值，倍數咁上
試過2萬上十幾萬港交所

捉到爆邊就係囉

捉唔到爆邊坐又唔係唔坐又唔係

個陣無人講股票，成交暗淡，就係最適合既時機部署

個到期日要諗過度過，同埋行使價

call就係 put應該要睇連登近人指數

咁其實option 係咪會仲好淨買long計

put 太難玩，跌既日子太少，一個後抽ko 你。
call 正面好多

我賭港女現貨唔會跌穿2幻3

但你玩開Put

咁24200係咪實穿？

我隻牛啊

PUT快嘛...
淡友雖然成日比人撚
但一獲就千點咁落

睇到出面又有一班人叫春就知依家股市仲係理性

有得簡，我都想call ,輕鬆好多
但大環境根本唔係個回事

好似星期一係全面壞消息

美國11洲暫停重啟經濟，星期一又人踩人啦

一個月前。特朗普：解散防疫隊，組織重啟經濟研究組

美國再次停市。玩撚完啦

今議程加入國安法 牛軍可以安惜了

一係留tg 之後我逐個加？

聽日跌2000千
恆指22500直接到站

打錯字添

2000點先啱

唉我隻半倉超遠牛擺下先
好彩減咗半倉而家得半倉嘅半倉

聽日期結 點都夾住240唔郁先啦

幾遠2萬樓下?

OK la
6月得返3.5萬張
7月變返10.7萬張
要轉星期五都轉晒啦

入左應該3幻先係

23000

Weekend ig

聽日可能靶埋

多

做乜

美國跌多200

23000 都叫超遠一個千跌都變近熊

唉 一早即走囉

屌，究竟做錯咗啲乜嘢？出面同哩度都係咁話禮拜一千跌+股災…

Second wave ar... 老美星期五大性交跌

空空哈

講就咁講啫
聽日點
邊個知

等睇聽日一開跌2000+

劉名睇turn out 聽日跌80點

跌80 點真係皆大歡喜，熊又有錢賺，牛又唔洗蝕入肉咁走，super

熊市 唔會放過d牛軍

聽日上面開市

睇上面頭 佢地想 七一後先托嘅
聽日咪跌到仆街囉

跌返佢放假外圍跌果啲先...唔會當無到掛

契弟走得摩

聽日不問價走貨

聽日牛軍有得走好走，起碼跌500點

聽日倒升我唔著底褲出街一日

為咗你條底褲掃上？

我平分係中銀戶口既錢

去梯口捕你 突然插入

CLS

女人有孖煙通架咩

好鬆會走光

聽日開市all in 熊

後日買樓

牛熊終於55開 聽日裂口打到24000殺1500張牛證

似殺晒啲牛就升

我手700呀

我都係

有幾多？

當俾人強姦慢慢就慣

肥肉夾住無事

你又串我 我好瘦

利好消息 抽升2000

100都係㩒唔出

我想睇基金佬俾老細屌
半年結

跌果d無成交

睇走勢 聽日平開 或者高開少少

邊到有得睇

國安法，聽日一定大升市

升就緊 睇下升幾多

阿爺點會比你跌

但外圍跌到仆

星期三美股跌700點 星期五港股平開

外圍關香港咩事

有幾多牛係手呀你

終於明白李喺成人台留言唔係意外。

因為星期四香港放假
老美星期四升返d嘛

你自己比較下升番幾點 唔好拎夜期 ig打飛機

引牛

2手

平開係因為miki綠燈晏就轉燈咪跌200幾
外圍唔關事都講得出傻既都知hsi係跟miki

股災近了

不過要開始留意美女走勢
納dee星期五跌市成交仲大過3月大跌時任何一日

做完小丑未兩手牛姐

兩手demo牛

係...但恆指又無

真跌，但爺閪走勢算好，中資股應該唔洗跌

我半年果份b仔出咗

醒目

揸住牛嘅唔會接受

不過我o的美股星期一又要坐

笑咗 星期五晚 凌晨 港女有開市咩

大戶會多謝你高位接貨

咁快既咩咁無靚位

你睇格離美股post
升市時 買咩升咩就覺得自己係股神
又推介 又做研究咁

依家一巴打落嚟 成倉人都輸到仆直

納DEE 9400應該守到

旺巴琴日見工見成點

等消息

依家武漢肺炎咪早d出比大家多個錢係身

只敢有FSLY同SQ

Lm先

求批

再鞭屍

又唔著底褲

浜青

準備走貨末？

旺巴仲係7500？

聽日沽爆佢

代表仲有得上？

我成手科網股睇怕都係止賺先

代表仲有得跌

麵神

面神做乜

咁多位巴打 已經知道消息了 懷消息 唔想知既唔好入黎T.T

麵麵到底搞乜

係咪暗示世界股市會係20個月左右全面崩潰，世界經濟會滅亡進入無政府狀態

咁撚灰

見到麵神咁
自己都差d哭撚咗

有時命運嘅嘢，就係咁，相信香港有股市或者有香港呢個地方都係得20個月倒。

跌幾耐先完

生ca

係咪開gp？

佢講野係相反

好sad

gogogo

係咪安巴開？佢放tg id我哋自己tg佢？

唔知呀

我驚一陣有10個人話自己係印度絲

扮我有乜著數

唔想留tg就盡情pm我啦 但最好講聲自己係邊個

驚比假膠入黎玩姐 你地唔怕就無事啦

爆pm lu，今晚pm依家係街

慢慢 我今日好得閒 臨訓前會盡量settle佢

已經開始有pm 我groug埋今晚一次過加 大家耐心等等

Pmed

其實開黎做咩

唔知不過好耐之前都已經講緊不如開個谷

Ig 做咩跌返轉頭

大家都係鳩up 姐，係度鳩up 都得啦

唔係呀
我會想佢升

好快就有淡友聚會

想約出黎睇波

祖記既fd

麵麵

唔好睇得太淡
對比返依家 你會發現3萬點插落黎既理由係幾咁垃圾 但佢上個月都仲係升

全世界傻散都等緊沽

低開500點然後倒升

肥老李

聽日會點走呢

可唔可以唔跌

朝早抽升是常識吧

上星期五都係咁，之後倒跌

抽升即走啦

我仲等，點知收市隻牛得返0.03

開市先諗好d咁快諗做乜

好快唔痛

唉

天妒英才

谷底反彈 245結

真心，我覺得會彈

十二點前會死托
但午後真係要睇七月大戶開咩倉

唔信

聽日熊gel
唔信次次過weekend都豬
聽日再輸我71裸跑

Lm

LM

熊gel

期結大曬

聽朝8點9坐定定睇期指勁假先

真心想知 係咩人教你期結一定會升？

我跟人講架咋

熊軍High左幾日
到開市一係低開追跟住妹下妹下完場

你邊度見到有high

聽日朝早美期開就知咩事

升啦好冇

抽緊

又想呃我去睇

升啦唔該

諗聽日升幾多好過

搵安爺入谷未

真心抽緊

美定港？？

你話呢

邊度

美女啊

安仔應該比條女屌緊。唔得閒覆

升仲好allin啖倉

聽日高開all in 淡

其實聽日開始我會開始部署啖倉

不論佢高低開

真係了解我

目標幾多

無記錯錯的話好似睇到好淡 話225會彈一彈

225 都唔係好淡姐

傻淡早D訓

岩岩幫你追左po

唔識波黎唔黎得？我淨係食野

lm

得廚師腸同沙律蛋蛋食

想add 安爺

入谷

我add左

佢訓左教

無事啦，彈返曬

又彈

痴線，我對你唔住
尋日冇放飛出嚟，就中

可能我黑你，恭喜曬

應該唔關事

買轉上先

仲跌...真係無底

朝早真係例彈，隨時轉埋燈

跌？我睇到上緊既

彈緊喎

雖然冇人想睇，肥老李今次沒底褲著

我諗都唔敢諗

253 Put 道期 想走 彈彈地 袋左先穩陣

酒呀

有成500點

走啦 正市250鑽石合金能量底根本唔會穿

唔係跌咩

美期又跌
酒阿

做淡慘過做雞

我信今日跌

你都係想真空出街姐

咁早講定

今日實暴跌

個勢都似

今日爺閪頂

今日實跌喎，點會做淡慘過做雞

佢托自己先啦，邊得閒理港股

熊過真慘
美股跌700 夜期跌幾十
一陣期結仲要夾出血

星期六日仲去預先慶祝
打兩巴

彈左100點

唔使燈啦，跌梗，淡友係嫌跌得唔夠多啫

逢彈加沽

買哂髮泥睇樓

日嗌夜嗌千跌咪又係咁，牛軍睇到厭已經唔想理再理你地了，成班小丑

1點後先跌

開市可能已經係DH

好耐冇試過開市直擊

開市咪又係掃返上去

清重熊？

24000重牛，未撚驚過

廿蚊重牛？

之前儲儲下儲咗成M

淡友領軍

留名比人鞭

早市夾住先。

放心 今日會有-400既出現

準備睇勁假表演

日經-400 一開市就無彈過

放心晒，今次熊軍靠晒你啦

陣間一開又升，淡雞又開棟篤笑

好

勿燈

星期五老美跌
weekend消化曬
港女低開dd極速轉燈
次次都係咁

唔會次次都咁既

唔轉燈點補裂口再跌過

升期呀！

升期一

美股單邊跌
做好美股慘過做雞

都無升，消麥鳩化

勁假都信?
(Quote By: 牛軍)

美國頁岩油先驅 #切爾皮克(Chesapeake Energy)周日宣布，已經申請破產保護，啟動協商下的債務重整行動。

切爾皮克表示，在商討債務重組期間，旗下營運分支如常運作，集團已經安排了9.25億美元破產融資。

oxy cpe 破產未

兒登之前講話頁岩油好堅 頂死油價ga wor

有冇新靚熊

跌喇跌喇

QQ...

QQ 462 信唔信?

逢高加沽

言兄，fat

似係強力反彈

逢低加牛

人踩人呀，走呀，今日萬跌

跌撚左？

呢個我唔反對

低水 640點

跌咁小當我地熊軍係咩

望下道期啦

啲錢去外賣仔度姐

托住244結?

仲用緊6月期 唔係7月

qq 471屌

其實大長沽既好友死哂未

7月呀 24007 低水 539

你睇緊6月咋?

大棍跌😃

牛軍呢？

up 麥鳩

全軍覆沒

老闆 你知唔知未期結架

熊仔全部一齊上

淡友唔好咁多FF

好想沽爆qq呀！

早晨

牛軍覆沒

700

上個禮拜走左

美期依家個價 港期唔會大跌 醒下啦

咁點

揸6月倉的人唔多啦

上星期五要頂住轉的都轉得7788

碌柒啦

腩巴早

今日牛定熊

清一清牛皮再升

有無即刻食返兩張先

熊軍鳩鳩屎

無

不過周末ig 真係笑話黎
應該捱價都call 返張

我話知你多唔多人揸

問題係現貨係同6月期貨有關連

唔係你睇7月期低水640點就跌640

咁你不如睇9月期

係咪諗住18000先食

淆底

將sl 慢慢推低，唔理佢

三大期貨差納仔未轉燈

就轉燈

柯個屎 回咗150點

今日唔似跌wor你老母期結

美股跌咁多，港女算硬凈

跌唔落

咪撚托啦

又玩放假避險

港女有性格

邊撚個柒頭話今日跌

道期上返25000

夾

逢高加沽啊，黃金機會

轉埋燈

講個笑話,

熊軍

有無人想鞭我

跌呀 跟美股呀 跌呀

牛軍最後逃生門 要走好走

咁好死開綠色

好似有人話唔著底褲？

道指上返25000la

屌咩

傻淡

又話熊

都幾撚癲

咁都得

假架 一陣千跌

星期五叫撚左幾多次入貨，傻淡唔聽我講食屎啦！

加沽加沽

成班傻hi 話跟美股

打撚晒飛機

我都話垃圾兒登冇個識玩股票

識買對家

傻淡永遠都係傻淡，港女跟美股咁就叫美股唔係港股啦，學下字先出黎玩股票啦

淡雞

你出返黎啦？

喂 邊個好撚威架 跌 邊撚到跌？

傻淡又要做雞

北水

陰9功

說好的跌市

燈到升番

講鳩明今個星期大升，等班傻淡假開心兩日，橫掂講嗱都聽唔入耳

千升準備

燈毛嗱，一早話識睇消息今個星期係一定升

睇嚟71前都唔洗旨意跌
我隻近熊啊

淡友開心左兩日，又要面對現實。日市係牛軍的，熊軍等晏D啦，如果未死

終於有個識玩股票

今日會唔會升？

71後都唔會跌啦屌

又係246撚屌中間位
瞓得

美期已回300點，追揸小心。

睇定啲先啦

今個星期都係升呀！

做淡慘過做雞系列

有張遠熊渣到到左期都唔知

今日好似期結

每次淡淡最開心既時候就係星期五收市後
搏老美跌再自我陶醉好多壞消息
星期六日先洗未來錢話星期一開市數錢
點知星期一開市又跌唔落

又要爆升了

加沽啊

一開即跌

strong hold 7500 驚閪呀 高開嚇鬼呀

62417 捱唔捱到今日

買左幾廿萬熊果啲今日準備受死

贏幾多

唔係好撚串嗱上星期班傻淡，講過認錯既我繼續派料

除咗底褲未

班傻淡呢

而家入市7200一樣發達

今日唔趺 聽日點升
開市反手

傻淡抵撚死

屌得好

痴線 本身做好準備隻牛會打靶
點知依家
多謝北水

牛軍低調d啦，陣間燈到千跌

熊軍全面退場

清可摸以話比我知幾時升到262

期貨243喎
大家睇得咁好

出面係俾料post，呢個用黎屌7傻淡既，但今個星期係大升，大升呀！

低水兩百係正常